11 月竟然 feel 到啲濕凍

虧佬

可以維持𠵱個溫度就過到2018
但係我知無可能

落雨咪濕

點解